mon得一個hdmi , 買hub 定轉插好?

最新換左新mon , 有一個hdmi 同一個display port
但係電腦同部ps4都用緊hdmi

諗緊要買hub 定係hdmi 轉dp 好?

hdmi 2.0既hub都幾貴 (因為ps4要用)
e.g.

轉插就平d , 不過要買多條dp線應該
e.g.

仲有hub又要另外駁電好似

買hub一勞永逸
你難保日後仲有冇其他野要插

插電會穩d
唔插都有可能得

正解：買多Moon

你desktop電腦無 dp 洞咁廢？買張display 卡啦。